求救

我冇津路水炮 有無其他解決方法